原來高登真係有先見之明，知道華為中興會收皮所以吹捧小米

唔怪得高登電話台會畀人叫小米台啦

正確黎講，係屌米屎為台，一堆5毛，高登喎